Toy Story 4 反斗奇兵4 討論區 (2)

Post 1 --

好想要一開頭bo peep同woody係車底果幕既wallpaper圖
果幕好靚

bo peep勁靚

寶貝好有迪士尼公主feel
小叉都好得意呀

無諗過巴斯咁少戲份

其實我覺得唔同人有唔同睇法
而我自己覺得1-4想帶出嘅msg係「自身價值」

1️⃣2️⃣3️⃣關於自身價值嘅描述
都係大同小異。
「天生作為玩具嘅價值」

無論經歷咩事/主人冷落佢哋
佢哋作為玩具就係要一心一意陪主人/畀人玩
直到主人真係遺棄佢哋，先會驚先會搵後路。

但係4️⃣一下就扭轉咗依個框框
故事入面嘅經歷 令我接收到msg係
「自身價值係由自己賦予給自己」

由胡迪畀人冷落/唔再係leader嘅時候，
佢曾經悲觀咁諗過 佢唯一為bonnie做到就係保護叉仔

但當佢見識到出面嘅世界，
由佢說服叉仔返bonnie身邊，到鼓勵加比加比搵到主人
佢諗通咗寶貝講嘅嘢，佢知道能夠為玩具做到啲咩
佢唔需要再由一個小朋友寵愛去肯定自己價值。
依個係思想上嘅成長。

但胡迪無忘記身為玩具嘅責任，
巴斯就係知佢性格:太有責任感。
所以講咗句bonnie會無事，令佢好朋友放膽追求佢要嘅嘢。

劉青雲講得好啱（佢講到喊）
當你人大咗 好朋友同自己追求夢想唔同咗
個「解決方法」
就係衷心祝福佢。

網上好似冇咩人講到第二幅圖同關於番外篇既彩蛋第二幅圖既彩蛋真係見到都嘩一聲 迪士尼pixar玩呢啲真係好正

睇到嗰一幕笑咗出嚟
胡迪拎住聽筒個姿勢真係同米奇一模一樣

美國睇完，硬係覺得無廣東話差咁啲

利申 播緊廣告影

巴打你都係AMC Stubs A-List？

絲打
係呀 咁都睇到

得A-List嘅飛先會寫住ID
每個禮拜得3套免費唔夠喉
今日Discount Tuesday而家去緊戲院再睇多次Toy Story 4

留名

胡迪，究竟有咩動力，驅使你喺呢個衣櫃到工作呀？係愛呀？定係責任呀？

AMC 張凳好舒服

其實話哂woody識寶貝仲先過巴斯，仲錫到成面唇印，woody除左係決定自己新使命之外，其實都係彌補返自己當年無跟寶貝走嘅遺憾。道理上佢地感情可能仲深過巴斯，但問題係1-3都無乜舖陳過，只係4開頭講返多啲啲都補救唔到太多

另外就係，我唔覺得4係比大人睇而3就係比小朋友睇，因為童年未過去唔會明白andy對舊玩具嗰份感情，所以3絕對都係比大人睇

Pixar一向都係小朋友似睇大冒險，大人體會左啲野。不過咁，我覺得pixar魔法不嬲係在於溫暖嘅感動，4個催淚位同pixar以往感覺唔同，無左溫暖溫馨呢個元素，反而係有種滄桑無奈，我反而喊唔出。我覺得個劇情、woody嘅決定係合理，但感動位就無左我最期待pixar嗰種嘅溫度

唔撚係啩 3係比小朋友睇
dark到仆街喎

巴斯今集可有可無 純粹出場派膠

真係好鍾意呢幕

充滿愛與感嘆
過咗咁多年終於見返心愛嘅人，百般滋味在心頭

希望出番外講寶貝嘅流浪故事
其實睇完真係好唔夠喉

係咪唔會再有續集

其實係，雖然我都覺得3係perfect ending
但既然都出左4，我都好想睇下小故事
寶貝以前自力更生、woody寶貝之後嘅生活、buzz woody再相見之類

反正以前3之後，都有嗰啲快餐玩具、泡泡龍沖涼小故事，都好好睇

今日岩岩睇左（一個人）
笑位唔多但啟發都幾多

原來今集巴斯變左配角仲有安仔咁大個
第一集係差不多十年前

我做唔到胡迪咁偉大

第1集廿年前啦

Sorry sorry

預左同小朋友睇嘈都無所謂
估唔到d 香港有部分家長都係好劣質
係小朋友面前完全做唔到榜樣
未開燈就著晒燈去玩電話，上淘寶
好聲氣同佢講熄燈，之後完場比佢老公推左我一下
同職員投訴，話有CCTV 即刻淆底
仲要係小朋友面前爆晒粗
小朋友都就黎喊

對呢d家長，真係鄧個小朋友好慘
但唔會停止我屌7 d 騷擾人地睇戲既人

如果3係講andy終於放得低woody同一班玩具
4 somehow係講woody終於放得低andy
去找尋自己既新生活

btw我覺得bonnie鐘意jessie多d係因為大家都係女仔

啱翻睇翻1 覺得個兩個好似配得鬼馬啲

我睇嗰陣後面個細路勁大聲問哩問路
個家長又完成唔理
叫咗佢叫聲叫咗兩次都係咁

謝安琪同寶貝好match
個個都話感人，我就話笑多
第三集係真係眼濕濕
利申90後

啱啱睇完toy story 4，好感觸，
可以話係我4部入面最鐘意既一套。
toy story 1-3講既都係玩具既價值在於
被小朋友寵愛同係小朋友心入面留有最好既回憶。今集突然推返咗呢個設定。玩具既價值除咗被小朋友賦與之外，自己亦都可以賦與價值，擁有自己既追求。

woody 既夢想在於令bonnie好似Andy 一樣有個開心既童年，可惜不被寵愛既佢只能secretly幫bonnie睇實佢最重視既小叉，去達成自己既一直以黎既心願同夢想。
無法成為bonnie最鐘意既玩具既同時，又重逢返享受自由既bo，遇上希望被寵愛既gabby (以前自己既夢想既寫照），令佢重新思考自己追求既夢想係咪實際，同埋同時坦誠地面對自己既需要（同bo一齊）。

成套片探討既係堅持「夢想」既掙扎，以及當夢想變得不切實際時，改變既重要。

我覺得woody既心態改變好似我地每個人由青少年脫變成大人咁。由有一個個天馬行空既夢想既細路，變成要向現實低頭既大人；或者由初畢業，以為自己可以係崗位上發光發熱，到發現自己只係一個可以隨時被取代既小齒輪。呢套戲最吸引到我既係佢為我提供咗呢個問題既解決方法-改變。好似woody透過營救小叉，去彌補自己無辦法令bonnie開心既遺憾，變成大人既我地都可以以第二種方式去實現我地既夢想。

特別想提一提兩幕好感人既畫面。第一個係一大班玩具同woody道別既時候，所有玩具都明白woody既夢想同自己有出入，並選擇祝福佢，而非挽留。面對理想改變咗既朋友，情人，或者我地最可以做既就係理解同祝福。另一幕係伯爵因為一次失敗，失去自信而認定咗自己係「飛」唔到，到最後表演「失敗者的飛翔」，中間既轉折都係因為信念而已。

最鐘意呢集原因在於，導演透過代入玩具既角度去完美地幫觀眾去舒發自己對現實同改變既無奈，同時亦都提出咗繼續追夢既可行方法。

今集jessie變大茄冇搵雞容配
原來搵返第2集個位配

代入咗寶貝=淫kay
覺得寶貝好正

第一集巴斯

如果有續集 上個post有巴打提到如果他日流浪嘅胡迪可以撞到安仔嘅仔女就好
好似再見亦是狗朋友咁 又係睇到人心都up埋

我覺得會開新系列 但未必叫toy story

唉

有幾幕嚇到個人震一下 以為入錯片場

我都係
係咪woody岩岩入左古董店撞到gabby個part ?

有無人睇到胡迪同小叉行翻去條路傾計個陣講佢同巴斯 個位好感動 好似帶翻大家翻去一咁

個兩個先係看童年回憶把聲dicky同劉青云配得都唔錯 但唔夠調皮

有少少失望，可能帶錯期望去睇。今集完全係添食既一集同埋個人覺得好多位都夾硬做d笑位出黎，以爲同前3集差唔多感觸位會多d。

太空戰士 一飛沖天

睇嗰時隔嚟條肥婆不停哇哇聲
平均每分鐘哇一至兩次
有啲位係唔知佢哇乜撚
古董店捉人嗰幕佢直頭尖叫
啲小朋友都淡定過佢一百倍
睇戲真係好撚講運，比佢影響咗唔少

Diu 有聲

云你老母

同埋張錦程

胡迪配得仲撚正

巴斯第一集果個配係夾啲
把聲有啲霸氣
反而胡迪各有特式

睇完4
都係覺得3係完得最好

獨立睇 每部都正咪夠

今集主題正正都講依樣野
無謂被過去美好既回憶同價值 保留回憶 放低過去驕傲 而家束縛住自己既枷鎖
每段旅程完結 總要繼續走

Buzz:you left me behind

一開始黎首我是你好友
d回憶就返哂黎

岩岩睇左
次次睇toy story 都喊
所以次次都自己睇

最後句
太空戰士 一飛衝天

起歌嗰下起晒雞皮

係 我嗰場睇到最後離別嗰個位
有個女人喺到笑 仲要笑得好衰 笑咗好耐
唔知笑乜春 極破壞氣氛
應該係師奶嚟

寶貝塊面好膠

反晒光

個下開始眼濕濕 最尾喊到fi li fe le

陶瓷咪反光

玩具唔膠可以點

有冇人覺得對兔仔有d 似 pop team epic?

睇完 無3咁大感觸 但都係一套精彩嘅續集

爬完文我見好多人都接受唔到胡迪離開

有冇人覺得佢地就黎番到貨車 Gabby Gabby搵到盪失路嘅新主人係胡迪心理最大轉折點？

我感覺胡迪本來真係諗住同寶貝一齊去Bonnie度先 但Gabby Gabby果下就完美演譯move on 衝破咗佢最後心理關口 明白到好多孤單嘅小朋友同玩具都未搵到對方 所以先離開Bonnie留喺嘉年華幫人

我覺得今集收尾唔錯，胡迪搵到自我，又有新既使命，點都好過係寶妮身邊，頭三集都圍繞主人，今集為自己有個新生活

胡迪既離開都呼應返第三集安仔放低左胡迪

其實由上集開始安仔決定俾d玩具出去
已經覺得好唔開心

今日睇完一班公仔連胡迪都走埋

胡迪走左係咪姐係已經唔會有第5集

真係好鍾意巴斯

一集比一集黑暗
今集我覺得唔係感動位,係慘位
上集安仔都唔願比胡迪
搶完人之後今集放櫃入面

仲要胡迪唔見左bonnie係車度都冇理過
胡迪走先係正常

巴斯同翠絲既感情玩完？

好多都有講4有別於1-3，4主要係胡迪嘅成長
自己反而睇到朋友之間嘅際遇，離別，珍惜同重遇（可能自己呢排身上都發生緊）

有時人同人之間嘅際遇就係咁有趣，咁千絲萬縷：

胡迪諗唔到會重遇翠絲；
翠絲亦喺嗰九年有好多經歷
遇到明明係一堆垃圾，賦予咗生命嘅小叉（細路嘅創意同童真又可以有排講）；
遇到看似壞人嘅Gabby Gabby，實際又係被遺棄，甚至未感受過被愛嘅感覺嘅玩具；

自己都有唔少類似經歷：

返工撞返小學老死，但再見成為同事反而冇幾句；
無啦啦勾起朋友嘅回憶，然後開ig八卦佢近況；
之前日見夜見嘅同學同事，可能因為機遇而分別一會：係畢業？還是轉工？

每當分別嘅時候，都會問自己一句「有冇珍惜過對方？」
有人會講天下無不散之筵席，但我更相信分別係為咗重遇，一世老友

友情比愛情同親情更奇妙：
佢唔會好似家人日見夜見，但朋友會重遇，然後會一如以往嘅嘻嘻哈哈攬頭攬頸
佢唔會好似情侣有離有合，但朋友係一世，然後好唔負責任咁開心共享傷心分憂

如果出5，胡迪巴斯呢pair好基友一定走返埋，好似我哋reu 咁，說話唔駛多，見到對方已經足夠

係寶貝，唔係翠絲呀絲打

Sor，成日撈亂佢兩個個名

反而更加似會有第五集

唔止講成長
係講要帶初成長既大人離開佢地個comfort zone
同家長要比佢地自己揀自己要行既路

無記錯的話寶貝係前3集戲份都唔多,只係花瓶角色,
探險成份交晒比胡迪/巴斯/其他玩具
但今集佢比胡迪更勇敢更man,亦好重情義,仲做到八面玲瓏
就因為佢唔似gabby,唔似古董店其他自high玩具咁等運到,肯自己出去見識呢個世界,
所以佢都有鼓勵過胡迪只要佢肯同自己一樣,一定會更出色
寶貝過緊佢想過既生活,所以佢無葡萄胡迪冇左安仔都搵到bonnie,呢D就係成熟

而gabby當自己夢想幻滅既時候,無錯係多得胡迪令佢及時企返係身
正如我地好多時有挫折,父母/好朋友就係我地最好既靠山一樣
但胡迪盲目信任bonnie,叫佢去再試新事物去搵新夢想本身都岩,但唔洗連條路點行都教埋佢
邊個知道bonnie會唔會都錫gabby?
有時呢D重大決定家長/好朋友處理得唔好,只會令人傷得更深
好在gabby中途見到有機會,選擇左條岩自己既路
胡迪都一樣,離開係去搵自己想去行既路

我覺得第四集好睇,雖然無第一至三集玩到咁驚險,
但笑位同感動位搭救

好難諗到佢用咩理由又group 番班人
玩厭左？懷念一班手足既日子？

始終未有一集講美國人已經唔玩玩具
我都好奇怪去到第四集都仲未講Ipad/電子遊戲機世界

去電子世界搵雲妮露

屌用錯icon

又係喎

原來今集完晒字幕有另一個彩蛋
話勁爆公爵同幾隻兵仔give me five
咁你話有冇第五集

5係咪巴斯擔大旗

WOODY

人哋陶瓷公仔嚟

其實如果真係有第五集既話，巴斯果堆先高率冇得出場。
因為bonnie果邊其實好難再有故事發展。
反而woody果邊先多野可以發展。

其實男仔同女仔鍾意既玩具真係好唔同，
本身翠斯同胡迪都係牛仔公仔，
Bonnie冷落胡迪，鍾意拎翠斯出黎玩其實好正常。

入電子世界搵雲尼露會變左tron劇情

下集我估會係 安仔變左做老人 開始懷舊 想搵返以前既玩具

今集反斗奇兵真係好戇鳩⋯違反咗前三集嘅一啲原則，點會係人類面前出聲又搞架車⋯直接影響人類生活中

邊有

其實呢個原則由第1集就唔係好明。

咁有玩具比人類拆骨，理論上會趁夜晚人類訓左殺死人類。

如果開第五集，不如講翠絲舊主人到底係咪安仔老母：

GPS 其實都肯定左係近代
下一集 應該不能避免講小一 會面對電子奶嘴
但小叉 響bonnie成長點響處理不樂觀會keep到

所以可能下集都係講胡迪

其實我覺得佢地面對相同款式玩具 但係來自其他主人已經有排講

希望完，好驚再拍會爛

睇到好多兩極嘅意見 我自己覺得第四集寫胡迪寫得好好 係劇本唔夠深刻令到觀眾感受唔到胡迪內心嘅爭扎

首先1-3主要都係集中講胡迪巴斯同一大班好朋友嘅兄弟、友情、歷險故事同最重要想講安仔對於胡迪，玩具/玩具，胡迪對於安仔嘅重要性同關係，著墨點大部分都係友情、群策群力、兄弟手足一個都不能少，同埋要陪住安仔長大。最記得係第3集垃圾焚化爐，全部玩具手拖住手對面死亡嗰度，心諗，嘩屌，玩具都咁有人性！而結局安仔送晒佢地比bonnie，其實都完得好靚，三集完美終結，胡迪有新使命⋯

到今集第4集，其實我諗個時間線同第三集送比bonnie 只係差一至兩年最多。胡迪其實都完全放唔低安仔（好似同緊個新歡拍拖但放唔低舊愛咁）。大家諗諗胡迪對咗安仔大大話話17年，其他玩具最短都10年以上。睇得出胡迪係好想做返安仔嘅首位，最愛，但佢都明白自己係好難再有機會擁有安仔。所有佢就繼續使命感行先，要陪bonnie返學，救叉仔，令bonnie 可以得到個快樂嘅童年。

睇到開始呢10分鐘，感覺胡迪同編劇好似一個湊大咗個仔，但個仔開始唔理佢嘅家長，以為今集係想講呢樣野，點知更加深。

其實胡迪係一個好人性化嘅角色，由第一集妒忌巴斯，到第二集放棄成為萬人迷帶晒所有玩具返安仔度，到第三集成為一個真正嘅領袖，帶領玩具對抗盧蘇，最後嘅donation memo紙。睇得出佢好符合警長呢個設定。

但第四集佢開始老啦，好似之前有巴打話，好似有隊波嘅當家球星，見到自己唔再當打，教練揾咗另一個新星叉仔黎取代佢係隊波嘅地位，佢無第一集趕走巴斯嘅自私，而係無私咁不眠不休看住叉仔，希望隊波(bonnie)好，更係佢走失嘅時間，一次又一次咁去救佢，呢度仍然好符合佢嘅角色設定。

點知，佢重遇舊情人寶貝。寶貝就好似一個自由，自我嘅意識去同胡迪講，你太守你十幾年黎嘅使命，太困住自己啦！記得有句對白，胡迪話佢呢啲舊玩具好難接受啲新野，呢句點晒題，成套就係探討緊胡迪呢件玩具嘅存在主義。

胡迪由忠心耿耿，一個都不能少，成班一齊面對死亡，到今集佢選擇離一齊十幾廿年嘅朋友而去，放棄咗佢一直堅守，要有一個小朋友主人先得，唔可以做無主人嘅玩具。而去做攤位遊戲幫助所有玩具去得到主人，感受被愛嘅感覺。呢個轉變可以話胡迪自私可以話佢偉大。自私係佢已經無咗安仔、得唔到bonnie 嘅愛，唔係玩具領袖，見到愛人想同佢一齊，解放自己；偉大嘅係佢寧願離開一班朋友，去幫無數玩具得到主人。呢度好似一個人成長咗，朋友轉朋友，唔再同舊時嘅朋友一齊，離開去一個大世界。睇到呢度，見到編劇、胡迪同觀眾我地都長大啦。唔再係熱血到底，結局係大團圓，成班一齊唱歌。而係好似巴斯同胡迪最後嘅一句:bonnie 會無事架，一個眼神，一個擁抱，胡迪比個襟章翠絲，一個大哥哥傳個任務比妹妹，真係睇到打冷震，呢個角色寫得好好。

但要講嘅係成套4嘅劇本比唔到頭先咁深刻嘅體會觀眾。

首先巴斯，巴斯再為球隊嘅二佬，成條team第二嘅靈魂，變咗大配角。明明內心嘅聲音呢個point 係成套戲嘅重點，但竟然用黎玩膠，搞到觀眾get唔到巴斯同胡迪嘅內心成長。巴斯又無咗領袖風範，關鍵時刻當胡迪優柔寡斷嘅時候挺身而出，只係係最後擁抱先feel到。

第二，一班朋友變得可有可無，淨係出黎搞下笑，無咗1-3 teamwork嘅formula。teamwork好似係寶貝嗰邊任務見到，但唔好意思真係唔係彈弓狗薯彈頭抱抱龍嗰個lv 。好多時都係寶貝出橋，胡迪重要幾次都唔聽話（笑）

第三，新角色出得太多，太多條線，兩隻野賓尼同阿得真係搞笑居多，無乜謂。不過艾粒真係配得好撚搞笑，應記一功。但其實我覺得搞笑任務交返比舊隊友都可。另外笑笑同公園三隻兵真係無都唔影響個故事發展。最有用都係勁爆嗰下飛越，幫胡迪係形式上表達咗衝破自己，to infinity and beyond 嘅背後理念，我個人覺得太多角色了⋯

總括黎講第4集知編劇想講咩，但太多為搞笑而出嘅橋段了，晒咗胡迪人性化同存在主義呢個咁值得討論嘅野。
同埋發覺近年迪士尼主理嘅電影結局都離唔開主角嘅分離。Star Wars 嘅luke,avengers 嘅tony 到toy story 胡迪嘅離開。唔知係究竟迪士尼拍得太多happy 想轉風定主角唔想再拍定純粹商業考慮定搞死每個series 先心息。同埋真係套套都要整隻貓落去。

希望之後再出續集會整體拍得好啲，今集個人劇本覺得少少晒咗胡迪嘅人設，可以拍得整體啲靚啲，失望係睇唔到巴斯同其他玩具嘅表演，開心嘅係胡迪嘅去向同巴斯嗰種一個眼神就講晒所有野嘅老朋友嘅感動。

Btw 近年嘅卡通片真係唔適合小朋友睇

咩channel可以睇

漏咗講胡迪咁辛苦救叉仔，但最後係翠絲陪bonnie 返學

唔認同佢將內心既聲音呢part玩膠
巴斯自問自答左一句，大概話：如果我係胡迪會點做？
其實佢好清楚胡迪會點做，亦都知點做，佢果幾把聲真係好清楚講指示比佢咩？我又覺得唔係，只係巴斯式搞笑咁做出黎比人笑下姐

都啱 我意思觀眾好易比佢帶到去搞笑嗰邊

搞到巴斯成個傻仔咁…

btw..唔知點解一路胡迪個心就一路un住

胡迪一開頭嗰到真係睇到心都酸埋

突然諗起
胡迪咁耐都仲未撞到另一個/堆胡迪
唔知佢流浪出去時撞到會點呢

想問下其實Bo Peep係咪本身係Andy個妹Molly既玩具?
Toy Story 1 Andy偷左Bo Peep黎玩所以同woody成日見, 之後Toy Story 2 Bo Peep就擺返係Molly間房所以少左曝光率, 到Toy Story 3直頭比Molly捐左所以冇出過場, 去到Toy Story 4先比Woody搵返?
個過程係咪咁? 有冇理解錯?

屌 呢d又係好騷擾 但又唔可以屌 始終笑唔可以控制 但玩電話，大聲講，真係唔得

woody長大了，發覺溝女都好重要

三眼仔完全無對白同場口
薯蛋頭父婦無打情罵俏 不能接受

迪士尼將寶貝塑造得太完美
由度橋到行動都係佢主導晒
搞到今集其他玩具出黎派膠

因為套戲係隱性女權同黑人電影
成套戲都係細路女角色
蝦人倒野落垃圾桶果個係白人細路仔
嫌棄嘉比嘉比果個係白人細路女 要嘉比嘉比果個係黑人細路女

三頭羊強調自己係女
寶貝係女
迷你警官係女 bonnie新玩具個事頭婆係女

派膠全部男角色
小叉
巴斯心入面聲音
加拿大特技人
艾粒公仔
道友做攤位員工

你不如話埋想爸爸坐監都係女權

介紹番，女朋友話佢細個有呢個盒，叫做 Polly pocket喎，網上已成炒價。

睇埋endgame 加長版
覺得胡迪根本係ca
交完棒就選擇同最愛一齊退休

終於睇左
都好好睇, 但硬係唔知點咁
唔知點形容, 感覺無咁toy story feel, 多左啲迪士尼feel
尤其是寶貝變左迪士尼公主, 拉埋胡迪大冒險二人世界

bonnie 都幾仆街

果個路雲拿(唔多記得個名)唔係仆街啲咩
一野就丟左嘉比嘉比

lur 完 andy 俾胡迪之後變condom

少爺占同Donald好好笑
同個公仔好夾

好鍾意呢個結局
胡迪一早已經完成咗作為玩具既使命
同安仔渡過充滿回憶既童年
今集話你知唔見咗既玩具都可以好精彩
唔通胡迪返去封塵又會係good end咩

我覺得呢個係列第3集已經完左，依家呢個當新故事咁睇。

都係
不過都係唔鍾意巴斯變左配角
明明之前應該係雙主角, 巴斯都算主角黎
我想睇巴斯多過隻寶貝啊

所我其實個得今集有d 悶
可能都係覺得個feel 有d 怪

係, 有啲位有悶場
個feel係同依家唔太一樣
都可能係隔太耐
雖然唔想咩都拉政治正確講, 不過迪士尼啲野真係成日都俾緊呢種感覺黎

其實我最鐘意第2集
最完滿既結局

睇完就係覺得知道佢message講咩
但係成件事好唔出
巴打講中晒我心聲
所以睇完一出嚟覺得同1-3集有好大落差

個4大護法好似Annabelle 好creepy

寶貝變左全能神咁
搞到成套片有悶場

toystory 1~3 好睇在啲玩具會各自派膠
但會有同伴幫你back up

寶貝同個隻羊係連埋盞燈一套咁放係妹妹間房
安仔成房都係男仔玩具，佢又鍾意玩打劫人質之類既遊戲，照推理就係拎左寶具過黎專做人質角色
應該1-2係一樣，過左黎玩

Bonnie個死女包 上集先應承安仔會照顧好d玩具
第4集胡迪已經入左衣櫃 最後仲要唔見埋都唔知

好鬼中意Donald同阿占
依兩條友配2隻公仔 真係笑到痴線

依兩隻嘢一開口講嘢我就笑咗出聲
即刻認到係佢兩個把聲

係咁想殺個呀婆

記得第三隻bonnie 屋企有嗰三粒豆同龍貓，
已經俾bonnie 玩厭咗？

公仔突擊個段好銀魂式搞笑feel

上面呀 小飛俠

仲有成日想老豆坐監個隻野

真係好好睇
第三集第四集都好感人
一定買碟收藏
個開場回憶已經感動到我
反而最尾同巴斯佢地離別無上集垃圾場個到咁感人
上集個part好感受到佢地個種友情
由其最尾小X上左黎變左笑位 破壞左個氣氛

最搞笑對白我覺得係 勁爆個句：唔得 頭先4尺 依家40尺

笑到仆街
個下好似比人推去死咁

上集有神結尾
今集就神開場

好想再睇粵語版開場
集集都係睇粵語版 對黃偉年版主題曲深刻d

第3集而家講定寶貝無咗 係咁啱亂講？定Pixar一早鋪定for今集

寶貝第三集無出過場

胡迪同巴斯離別個刻描寫得太少
仲要比隻X亂入
佢兩個嘅友情絕對值得寫多幾秒

睇完淨係記得胡迪被活摘器官

今集太多「人」
不過感覺今集重心都係擺係胡迪到 連巴斯都好似好少戲份咁 胡迪同牧羊女中間一段衝口而出可以再深刻少少
整體我覺得第三四集都真係俾第一二集仲係𡃁仔細路仔睇大既人睇
同埋我覺得如果中間牧羊女呢九年黎發生過咩事可以再講多少少會更好
唉最後成班就咁就各自各生活
不過有個問題 呢啲動畫係咪有不成文規定唔可以有錫嘴鏡頭 睇過應該明我講乜
同埋元祖好似都變哂客串綠葉咁

剩係隻叉大叫個下我個場啲人都嚇左一嚇

其實應該係佢需要一把聲去話佢聽 做啦諗！

諗起巴斯見到其他巴斯同大佬巴斯

其實老實講巴斯點會唔知應該要點做 同埋巴斯雖然會派膠 但未至於膠到你睇返第二集 胡迪被人綁撚左個下巴斯已經知應該要做乜同點知 仲有個集巴斯其實好撚醒 仲未計啲對白「胡迪曾經救過我 」「我地係玩具喳你個蠢材」等
所以我覺得今集係純粹安排佢做笑位

比個機會女權撚拍外傳

以為寶貝同胡迪會錫嘴胡迪無見寶貝咁耐錫一啖都好吖
明明以前寶貝錫到胡迪成面唇印又錫過巴斯
大姣婆

只可以解釋佢第三集比人reset過

琴晚睇完 好想有續集

睇嘅時候諗 點解唔搵黎明(林國斌)配阿叉

雖然有小小失望
但都叫做帶出左個意思

唔好再為唔珍惜自己嘅人犧牲

最重要嘅係佢冇變老到

英文版係呢句金句係to infinity and beyond

Buzz: To infinity...
Woody: ...and beyond.

成個feel出晒嚟

睇完個結局好感觸，但成套野硬係有D怪怪地

Disney 比女權撚搞到無哂damsel in distress
連寶貝都變左女強人

我覺得woody選擇唔番去根本係逼不得已
講真，如果唔係個賤貨bonnie唔再鐘意自己
我覺得woody都係會好似9年前咁離開寶貝
去番主人身邊
今次可以咁灑脫都係因為佢覺得主人已經唔再需要自己，與其番到去繼續失寵，不如同愛人一齊另覓新天地
但就要同咁多個老死分別

話就話無人要嘅玩具都可以活得精彩，但你睇woody提番起molly嘅時候，寶貝都係心有戚戚焉咁，就知道玩具始終都係最享受得到主人嘅愛，呢個亦都係佢地天職
所以仆街bonnie真係無得原諒
你應承過安仔會好好愛惜玩具，唔同佢玩都算啦，到最後連woody唔見左都唔知，真係睇到我好撚心up

總括黎講，我會當toy story 3完左就算，今集對我黎講真係太虐心，連woody個發聲功能都整走埋當初安仔割愛送左陪伴自己成長嘅好拍檔俾個仆街女bonnie，佢夠膽死唔見左都無發現，如果再有續集嘅話強列建議係安仔復仇記

可能今集冇明確既反派角色

反觀黎講，安仔真係好錫玩具，
隻隻拎晒出黎一齊玩

我覺得胡迪 神又係你鬼又係你
雖然次次bonnie見親胡迪都唔理佢有d格硬黎咁。

形住會出寶貝外傳

因為有送別他人既經驗，胡迪最後一幕我好有印象，高興既係睇住佢終於放低左，選擇追求另一種人生

呢套更適合畀班家長睇，仔女總會有長大既時候，家長就要學識放低昔日既身分及執著，就當係完成使命，然後再過一段新既人生啦

佢地離去，並唔係家長冇價值，而係你為佢地既照料，劃下完美既句號

個9年發生咩事令到寶貝改觀
拍套外傳都ok

拖到今日先睇
巴斯如果唔講Bonnie will be Ok
我就唔會眼濕濕
巴斯平時雖然好膠好傻
但去度呢個moment , 唔使開口，心底裡好明白伙伴嘅心情同牽掛

所以你都可以睇成。
胡迪明白點都無可能返到以前咁，不如離開幫下其他玩具。

胡迪做咩決定都好，都改變唔到Bonnie係仆街女嘅事實
其實玩具們應該一齊跟胡迪走，反正再留喺度好快就俾人拋棄

點解班玩具對胡迪走咁順攤

其實不嬲都係得胡迪想個個玩具都齊齊整整,一個都不能少.你睇下第二集為咗救吱吱搞到差啲畀人帶去日本就知喇.

仲以為有SID呢啲CLS細路

Benson係咪參考呢隻

第五集全部玩具一齊搵返安仔啦好嘛

肥仔凳躺住睇都係10蚊

第三集配小丑

我都記得有呢款玩具

根本呢套野講愛情

完全係講如果旁邊人唔珍惜你
你要搵返自己價值
放底同move on

記得

有冇人同我一樣好唔鍾意隻叉
好似佢破壞咗我一個由細睇到大既美好故事

關隻叉咩事
要怪就怪仆街bonnie

個兩隻兔仔同雞笑到我死

今集成集都破壞左我美好的童年回憶

有冇彩蛋

畀我係woody， 我會帶埋寶貝返去Bonnie, 我覺得woody同寶貝， 係情侶關係!

帶埋寶貝返bonnie咪唔使同 返舊嘅朋友分開囉

其實胡迪離開主要原因係bonnie唔理佢定想跟寶貝一齊？

我覺得係bonnie

好記得佢把聲

今集一開頭胡迪救寶貝走既時候佢本身都心郁郁想同寶貝一齊，但安仔不斷搵佢最後放棄左寶貝，因為知道安仔仲需要佢。到結尾佢都知道個八婆係唔再需要佢既時候返去都冇意思，佢已經履行哂對八婆既責任，所以將個警徽比左翠斯由佢黎照顧八婆，從此胡迪就同個八婆冇關係

btw佢戲入面其實自己心入面都知佢始終都係鐘意安仔而唔係八婆

Bonnie真係臭西黎
既然唔撚鍾意胡迪個時andy仲猶疑緊就唔好搶啦死8婆
接受唔到胡迪同巴斯分開
永遠一諗起胡迪就係巴斯
諗起巴斯就係胡迪
上集已經分開左andy
今集無諗過又分
好撚sad
如果bonnie肯俾少少愛胡迪就唔會咁
睇個時都發現有好多鏡頭係forky同胡迪一齊個8婆望都無望胡迪一眼淨係理隻叉
英文slogan to infinity and beyond勁有feel
係巴斯句名句又可以解佢地既感情回憶同友情會直到永遠
睇到打冷震

勁爆公爵都好重戲份

奇洛里維斯 配得好正
廣東話係邊個配？